係日本成日畀日本人認錯係日本人，好老尷，可以點?

唔識日文

利申: 唔識日文但成日去日本。

想講D咩？

諗多咗，佢地同外國人講野都係用日文

你矮仲好意思講

話我係香港人? 或者其他?

大聲用普通話講嘢，咁佢哋就唔會認錯啦

唔係掛，佢地直頭走埋黎問我野，然後睇住我等我答佢

我有古天樂咁高

比日本人認錯都算撚數
我比韓國人認錯

我唔講蝗語架

日本無乜韓仔，我都有時畀韓仔用日文問路

可以點?

樓主係咁既樣？

成日比日本人當韓仔

我唔係毒撚黎架

同你講韓文?

外人です ごめん
照答

唔識日文，有無拼音

我用日文問路 之後佢地就問我係咪韓國人

google

嘩打屎嘩支那豬 das

你就好啦識日文，係日本唔識日文真係好on9

你就支那豬，我係真港人呀

我就俾日本仔認錯做英國人

你又知佢係問你野而唔係sell 你？

我聽到係問路

唔識日文又知人講乜

同佢地講：百佳耶魯。

睇表情同動作囉

粗口黎

除非你專登打扮到好日系，又帶哂口罩，唔係好難認錯喎

咪係囉，不過我成日d衫都係日本買，可能係咁啦

相都冇張
自己打飛機high啲架咩?

我都成日比日本人當係日本人，所以都學定幾句日文。大概係「咩話？我乜日文都唔識？英文唔該」

問下點解決，無打飛機

有無簡單d日文對答?

sorry

我係韓國地鐵都俾d韓國阿豬媽截停問路
我唯有用韓文同佢講我唔識韓文，佢呆左目送我走

利申：讀得一年，堅唔明佢講乜

係咪你個樣似麻原彰晃呀？

其實有時都唔知點回應，唔理佢又無禮貌。

我都成日比日本人認錯做日本人
可能因為我全身都著 uniqlo...

利申: 去日本幾次比日本阿婆問路

唔識日文咁你又知佢哋句嘢係問題嚟？

日本人真係好uniqlo
冇乜人著潮牌
尤其是d日本男仔fd

我試過係台北行天宮附近比香港人以為係台灣人問路點去上引, 見對情侶好辛苦咁同我講國語, 咁我唯有用返國語教佢點行

最後加多句: 其實我都係香港人, 用返廣東話就得.....

咁咪幾好
我俾菲律賓人認錯

咁你點應對?

見佢個表情同埋手拍拍，應該係問路。

我係個樣似識路

所以成日俾人問路

仲要係台灣俾台灣人問，係日本俾日本人問，係韓國俾韓國人問！次次去旅行起碼會有一次，有時一日幾次

係咪生得矮

成日俾人以為係韓國人/日文人

試過係日本俾日本人問可唔可以幫佢地影相，影完之後佢地講左句韓文唔該哂。

係日本食飯無數次派個韓文版menu俾我

仲記得有一次街邊啲日本政黨宣傳，佢走左黎同我宣傳，心諗

係東南亞（泰國、印尼、新加坡），成日都俾當地人以為係日本/韓國人

利申：真絲，極討厭韓國。男朋友成日話我似北方民族

大大聲講普通話，攰就蹲係路邊，一路行一路食煙，有痰就吐，有尿就痾

為咗唔想俾人認錯，可以去到幾盡

係英國, D人用英文問我野, 一定以為我係鬼佬

日本超撚多韓國人喎，去一轉新大久保啦你

8+廿六

試過俾香港人認錯係日本人，用日文問我可唔可以幫佢地影相

之後我話「好呀」佢地呆左一呆 之後就尷尷尬尬咁話唔該

我係西班牙都成日俾問我係咪日本人黎

日本語わからない ごめん🙏🙇

我都係，通常佢地老人家分唔到。細路仔一眼就睇到我唔係日本人，因為小學生同我講英文

一定街坊 look

踢拖

證明你個樣堅係好柒
矮 眼細

係香港都比人認錯

隻眼好細？

我都係因為隻眼細同太過白淨

利申：巴打

唔問你問邊個

日本毒J先著unique.

咁個香港人點反應?

有無圖，我唔明乜野係個樣似識路

依家d日本年青人好高架

我都極討厭泡菜，泡菜女都還可以 d泡男無禮貌又成日chok住以為自己好撚型，正垃圾。

要我扮蝗我寧願死左去啦

係日本城畀日本人認錯做日本人，好老尷，可以點？

東京，大版，個d先多泡，係北海道一隻泡都聽唔到。

我都係呀，係歐洲行街經過餐廳，d本土人都用日文同我打招呼，我做錯左乜野

北海道人都唔多個添啦

無知真係好可怕，依家新一代日本人都幾高同埋眼細唔過香港人架

我都係

On9仔，比人係日本以為係日本人都好打飛機

唔通畀人認錯係蝗黎打飛機咩

改變衣着就得

全身柒牌

慳啲啦你 直線想你讚你 自己讚自己

我無
我都唔想佢地認錯，好老 尷

係窮撚先著

唔係掛?

痴漢樣

Pu layer more!!

我唔是潮州怒漢黎

福岡先最多泡狗

點解嘅?